{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 서풍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 追加人数には料金が発生しますので、ご注意ください。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は正確でない場合がありますので、二重予約が発生する場合は先に予約された予約が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、ペット同伴、駐車が可能だという案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加利用料がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理は正確でない場合がありますので、二重予約が発生する場合は先に予約された予約が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな設備がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、ペット同伴、駐車が可能だという案内もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 357
    }
}